其實linkedin主動approach得你既工 係咪都係伏多?

小弟bba 2018 fg 都有少少intern經驗既
linkedin成日都收到inbox話有工幾適合我
但係我都判斷唔到伏唔伏 因為通常睇落都幾吸引
到底點分? 定全部都係伏?

睇係咩位 大位反而多數用LinkedIn 搵
細位周街都係 冇必要係linkedin做headhunt

9成騙局/搵水魚/保險傳銷

得1成係真

linkedin有D上網搵唔到info
咁我fg係咪可以全部ignore

fg都有人主動approach

睇咩公司Agent
In-house 就可以一試

如果直接間公司個hr manager
係咪代表伏味少D

假工
呃CV

linkedin已經睇到我cv

呃埋你啲資料比財務公司/ColdCall公司
除時一身蟻

上到Middle Level好多時d headhunt都經LinkedIn去搵人架啦

fg咋

做過一份 高過市價既contract工 冇伏

點睇呢份野

真jardine就唔伏

成日都有ibank hr approach

睇下係jardine嘅咩
JLT就伏黎

做EA姐係做秘書仔幫手管下schedule個啲admin野咋掛

EA唔係PA

咩黎 真係完全唔知做咩
點解會無端端話我得

我公司啲EA做嘅野同PA冇分別

係linkedin見到, 應該係依份

師兄點睇

係
linkedin拎黎show off唔會拎人搵工

Jardine Schindler 就算啦又唔係真係Jardine Matheson

即係類似PA

但係個job nature 睇落好鬼伏

PA係咪無得升職

第一句represent CEO internally 同externally已經overwhelm左

有嘅....

好勁
連登fg 50k

即係細公司打雜囉，大公司輪到你去幫CFO搞report?佢俾你搞你都唔識做啦

so true
一針見血

但係個名會唔會水到出面既人
遲D轉工會唔會有so

starting point高好似都好重要

但search落睇落唔細，可能只係hr係linkedin亂invite一堆人交人數

呢樣真，好少聽到大公司CEO會有Executive Assistant

Title勁有屁用咩

人工最實際呀巴打

曾經in過呢間GT,不過最後簡左telecom.老實講兩個行業都係麻麻，Schindler 行頭太窄，telecom夕陽行業，只係覺得唔想成世困住先揀telecom。

到而家FG都做左兩年，近排Akamai經LinkedIn搵我交CV，個日10點交，個日2點新加坡個HR打左過黎，差啲當Spam call cut左線

人工方面300k/yr，多過而家呢份好多，而家等佢再覆interview時間，希望無伏。

EA係kind of MT

shadow of Ceo

唔一定
試過喺LinkedIn比HR approach
interview完入埋
人工加咗七成

長期都係用linkedin搵工，伏唔伏就太過慮喇，人地又唔會淨係approach 你一個

Indeed仲伏